[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (79) - 4 Years With Red Velvet

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 “裴柱現額頭勁靚”(會員編號︰#23152) 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

啤粒 official logo

Red Velvet Official Lightstick

***********************************************************

Summer Mini Album - Summer Magic (06/07/2018)

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

Moon Byul(문별) SELFISH (Feat. SEULGI(슬기) Of Red Velvet)

양다일 (Yang Da Il), 웬디 (WENDY) '그해 여름'

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

[url]
빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

正規二輯 Repackage

Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

'Bad Boy' Opening Title

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #IRENE

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #SEULGI

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #WENDY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #JOY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #YERI

日本專輯

First Japan Mini Album - #Cookie Jar (04/07/2018)

1 #Cookie Jar (Title)
2 Aitai-tai
3 ‘Cause it’s you
4 Dumb Dumb
5 Russian Roulette
6 Red Flavor

#Cookie Jar MV

Bad Boy Live YouTube Link

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

2017 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

偉大的誘惑者 1-32 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Etude House

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

07/02/2017 (1st win)

Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)

MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

Bad Boy

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞
演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

Red Velvet Second Concert: Red Mare

2018.08.04-05
Olympic Handball Stadium, Seoul

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

開 post template

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

見今日係4周年...
開返個新post 先...

下個post 搵人接返手....

留名
四週年粗卡

留名

LM

留名
四週年

團飯留名
Forever with Red Velvet

新po留名 四周年粗卡

*週

4週年lm

4週年新po留名

lm

啤啤4歲快樂

四週年返嚟一下

新poat再祝我啤四年誕生快樂

Lm

8月13號season 3 levelup

呢位巴打好耐無見喎

Lm
4週年粗卡

又有得俾你地班癡線佬 FF 啦…

我嚟坦承同大家講聲再見我變咗心

我欣賞你夠坦白！
就算變咗蕊都好，買返隻菜封面支持下呀！

8月好多啤啤睇呀
好似叫緊你地班芯啤粒愛回家

上面先有個變左蕊

8月6號晚仲會有個vlive
9點鐘

唉
好可恥

正喎 又有團綜睇

專一

當然會

Design嘅野我真係睇唔透

四週年粗卡留名

原來呢隻狗係大thank you

四週年 留名

[url]

[/url]
原來有五分鐘idol room睇

係咪得我死左link?
唔知個人cam係邊個呢

我都死左 上Vapp睇啦

仲唔問野

劍菜幾時公開關係結婚？

Point編舞

你陣間又比人負皮

啤post反劍黨勢力下滑

抄連加特

不嬲都俾人負皮慣架啦
不過點都唔夠國絲呢個負皮王多既…

咁你就反省下啦

無辦法啦，嗰位愛菜之聲召集人去咗睇日本妹唔上水…

係未你反省先呢？

留名 四週年粗卡

歡做完又要怕醜
Always be with you

反劍

垃圾劍

劍菜大法好
Gum-Choi Da Fa Is Good

好襯！

好甜

郎才女貌

我都覺得劍菜好襯 不過好似有人傳菜同師兄領舞開嘅一齊 就算係真嘅 雖然我都鍾意啊師兄 不過都係覺得同劍襯d

假啦 D人乜9都傳一餐

劍菜先至係真愛！

收皮啦

咪臭係 明明真命天子係劍仔

做乜係咁劍菜

我諗我都算八卦 但我完全冇聽過嘅

我都係無意中見到微博有..
不過算啦微博睇得多真係會壞腦

究竟我係帶啤啤定師師支應援燈去？
垃圾$M有冇撚對過篇嘢先出街架…

微博d料信得過既咩？

改返了

咁依家現場有無燈賣

其實我菜係同我一齊
btw團飯留名 4週年粗卡

個個拎枝野去整，條隊會有幾長

一定要整？
help desk唔係有需要先用架咩

$m幾時變到咁helpful

劍菜是甚麼鬼
白菜係承歡架

Come back係時候返屋企

我以為一定要去整完先sync到場控

ching又有你嘅道理
可能用黎check枝燈受唔受佢控

個笑容甜死人咩

甜JOY

厡圖

馬尾歡

打錯係孖辮

全部都尾機

熊咁樣都好好睇
冇咁傻feel

Yes!再有氣質咗！！

格仔同童軍裝兩套造型都好正
但整野飲嗰套就希望唔好再出現了

我肥joy個笑容甜過杯嘢飲

好有可能會著返嗰幾件上台打歌架

車厘

我只係祈求緊唔好係專封或者poster

話時話… 垃圾$M今次會唔會又用返 teaser 時間表嗰張黎做 poster?

上次PAB

白菜好cute呀
第2張好似望緊啲痴線佬個表情咁

靚到癡晒線
白菜真係咩都carry到

我車厘

躝啦

車厘唔係某人既 waifu !!
我覺得我地應該要解放車厘，重獲車厘自由！！

啱呀！ 你躝返去隔離搵你個河英啦！

都係FF啫 唔通佢真係有咁多個waifu咩

你都知你地班契弟FF呢
成日9UP咩50個
我車厘就係我wife 唔滿意咪隻抽

星期六我實揪硬你

呢位巴打咁熟口面

實係巴打
要黎暗j我第2個女兒

又邊位

邊個同我公主最friend

係咪隻抽？我岩喎

mochi fairy

躝

你用錢隻抽既 不了
車你個小學雞老婆啦
佢炒車呀

躝啦你，肉便器

大家都係咁上下架咋

証明我幾專一，在明在暗都定定

呢個私片我中意

我無del過wtsapp record架
係愛的對話

個po突然咁多肥琳愛好者入黎
雖然有個跳左去孝定

我都有架

唔使cap咁多句呀嘛屌你

我已經揀到好冇乜內容黎cap

啲白小姐已經唔敢cap

唔岩咩
mochi fairy 同藝琳公主一向最friend架wo

icon 好型

邊撚個啊 識佢老鼠啊
同佢好撚熟啊？
佢單方面friend咋

我過黎係想丁下秀榮架咋
無啦啦騎左人地post開火

女呢家野..

明明人地對藝琳咁好
做乜鬧人姐
雖然人地剩係認得佢個髮型唔認得佢個名同樣

提起佢就燥 叫極躝都唔躝
講笑都唔想聽到

hot joy表示朋友d飯咁既

會然冷靜d
有咩自己搞掂 唔好拎上連登講
仲要唔同團

不過歡迎你黎傾啤啤

我係想黎傾啤啤 想黎睇秀榮
係有人踩到我條尾

好多花生食…

大婆同二奶都講得出
可恥

專一車厘喎…
嘥氣啦…

原來嚟緊又運動會啦喎

好似確認左出演

又係時候睇佢地同其他團既互動

食花生都食飽

新人路過留名

下星期上 super tv 喎....

實比師兄玩殘

上全集？

呢個係一上就全集

好興奮 最想睇嘅已經齊晒

a.k.a. 啤啤親媽

放走師兄
要打就打我啦

Hot Joy打完仲識分身去笑

JOY

有冇巴絲已經出發

琴晚已經到左

咁早 我依家先去緊

做乜鬼野

聽朝機

聽朝

你聽朝幾點?

7點

同機

聽晚凌晨

Gay

到左冇耐

個個都今日走真係開心....
我仲要做多日港奴搵錢睇con 呀...

歡歡

有得去睇都好啊

我只可以上連登食提子

+1望mon

歡

男神睇咁多團，又點會食我地提子呀

歡好靚呀

五個都靚出新境界
btw團照頂帽好有dumbdumb味

yeri好大波

+1

U巴仲打擊我

仙女啊

扁嘴歡

你都happy 完返黎啦 ！

聽朝機,已經係機場

咁早到？

係

不愧係熊黨痴線婆

佢去埋睇演唱會啦不如

唔出奇

有機會

+1
大家韓國見啦

如果坐係附近就正啦喂

到時睇下前後左右有無忽然歡呼聲就知

我都到左

仁川

出緊機場

呼吸緊首爾嘅空氣

呼吸緊阿爾卑斯山既空氣

仲有幾日就cb Joy個teaser都loop咗幾十次

韓國係咪40度

啱啱係條街曬住行左10分鐘

熱唔熱

悶熱feel好重 又乾 我仲要喺漢江

冷氣大商場是我家

各位啤粒睇得開心啲 嗌得大聲啲

你快d長大啦，想同你一齊去呀！

有冇啤粒想合流 已經唔知去邊好

econ?

喺coex

有無deluxe既朋友遲啲say個hi,
單拖去今晚夜晚先到

我唔係貴婦

有無econ貴婦既朋友

一陣check完in放低野應該過蚕室行下

我今晚10點先到韓國

8點半死守秘密姐姐本放

我22:35 機鐵都趕唔切

HX
我前日就係依班 早左半個鐘到

ke
早左先搭得到鐵。正常等埋海關只得深夜巴士，出到去市區仲要轉的士

機鐵去到11點8喎 趕到啦

趕到就趕。但出到去仲有市區地鐵？🤔

咁既話直接喺機場撘的士出去啦

有冇人會追CB

有10幾秒mv teaser睇

banana

你囉

搞咩咁早post好red風

台豬

今次真係名正言順咁食蕉

好似del左？
應該係放錯

垃圾$M 較錯時間

我搭緊鐵了，聽日鴨仔團見

聽日唔跟鴨仔團呀

其實係咪開波前到場館就得🤡

凌晨機

你拎咗飛就可以自己入場嫁喇
聽日去拎週邊時拎埋飛

熊仔個笑想電死我咩

熊

企位要早d去啊
坐位就冇所謂

plan c無得一日企一日坐，揀晒坐唔駛急
終碌到番酒店🤡

班機delay
仲諗住快d上機訓覺

終於上到

仲好啦,唔駛機場留咁耐

係機場了

有冇凌晨黨啤粒去緊會場

真係叫蚊
btw Hit that drum 好似好正

清晨黨出發 希望會有願見到咁多位巴打

去左住個度擺低野就去排周邊

條隊已經..

巴打體力真好
尋日朝落機到而加都仲攰緊 今朝差啲起唔到床

琴晚搭完凌晨機都想死

直接去排啦，仲擺低d嘢先

我係咪可以直接skip左排周邊呢一part
買唔到我會當個天逼我省返d錢
反正最重要既手燈之前已經買左

你有冇嚟？嚟到就知
不過如果依家先到嘅話應該都唔使諗

係咪rehearsal緊
場入面好似播緊talk to me

依家隊尾位置係咪唔洗諗走得

仲搭緊地鐵咋
咁我訓完覺先去演唱會算數

我都諗住唔排隊訓醒先去
各位巴打加油

鴨仔團出車

排都唔洗排直接入到去買周邊😯

有冇野斷貨

無，佢d貨應該都準備得好多下

耳環（團斷左） 有啲有小卡既都好似冇了

有冇巴見到有現場黃牛賣

個個都係咁掃唔斷都難

x2.

太早到 有冇單拖巴絲圍爐吹下水

我岩岩搵左個啊叔買左張企位 170000 B區87號

個個菲林格都斷左

正阿 阿叔仲有無其他

咁抵

嗰阿叔係邊個位

你再遲d先搵仲抵d添
利申過來人經驗

A區排隊再向出口行個條橋上面
寶藍色衫 黃色褲

硬接左7x
22

下佢都係比70幾我但都係170000

想喊

唔緊啦巴 我買左張聽日既 1700港紙 47x

有冇人會肯接貨都成問題

變左c 60

6x嚟,佢打錯

會有人要企換坐嗎cn#

有現場出售

好慘 其實差唔太遠

各位巴絲睇得開心啲啊

到底個lightstick helpdesk係咪一定要去？
我離遠見個職員好似嘟左張飛再嘟支燈咁
唔嘟係咪會無場控

係要去

等入場

B區報到
覺得佢會出車

我都喺正條軌前面

豬豬俠視覺

正中間

識揀一定係呢個位
前面個區咁逼

坐位表示睇到你個場咁set灰鳩左機
本身仲諗住有機會走上黎拍下手仔
依家睇黎咩都無 凍過水

歡過嚟嗰陣 喊左 第一次近成咁

開心啦 有冇摸手仔

咁都影到

高台冇得摸

以後專一番車厘

我薯仔垃圾，影冇人知

我地枝燈個名真係世界級

其實係邊個嚟？

巴打見ig好多人po你啲相 係咪得你影到

咩係kim man bong

泡菜唔知乜春

唔係金鋼棒咩

梗係大把人影到啦，我薯仔黎

大師

歡呀 睇返真係好近

joy真係好靚
佢地係台上問完有無人聽日仲會黎
搞到我好想聽日再去啊

我熊

垃圾lihkg up唔到相

大神

近到有粒瘡都睇到 即刻喊左

泡菜餃子棒

見完貝貝要黎個車厘定食

冇醋醬

已加 睇唔到咋

原來認哥都有新歌播

Con開頭跳左

即執張實圖俾你地j下

貝貝
啤啤
btw你成隻蛋落

$M今晚終於無擺錯野

家族愛

81-54=24
熊

大圖

啱啱有點佢名

點都要講返句…
多謝車厘媽

唔該哂*2

係既啤啤
我本身以為買個個係生蛋 點知一骨先發現係熟蛋

點都要講返句
車厘爸生日快樂

今晚加油呀

大大用咩鏡影

canon機.

kit

收埋車厘媽部電話未

生日粗卡

科技野都係唔好比媽媽玩太多
知少d安全d

今日超開心，唔該哂大家
今晚訓夠聽日又尾場喇

我覺得車厘媽會取代咗歡成為新一代既搜尋王

聽日記住撘的士呀

真

尾場 不願面對
btw 謝謝車厘媽

我唔會再錯嫁喇

尾場

1:26

多謝車厘媽
車厘爸生日粗卡
唔係85年啊係8月5啊

無趣熊

C區

kit都咁大頭

現場仲有無人放飛

尾場大發

各位巴絲好好enjoy埋尾場
我已經去緊機場喇

2個秘密姐姐都有去喎

d汗

阿菜整d橙色藥水 飲芬達頂住當先

放下預覽j

場con好正

不過今次坐位真係慘

我先係受害者呀 ，俾女飯抽水

知係大神 唔抽先笨

派糖放閃

wenjoy啊甜到漏啊

我都想抽你水

師姐同師兄

狂飯

原來我琴日錯失左同額總一齊睇嘅機會 好sad

今日我大半場都係望住額總

額總係咪同太妍一齊睇

彩英姐姐有冇去 ？

心手初體驗出個影mon 圖先

☺

同埋宣美一齊黎睇左15分鐘到就走了

我淨係識額總咋,男神喎

唔怪之得冇影相啦

後台有影

Red Mare 前輩捧場名單
允浩 昌珉 抽師姐 圭賢 Key 溫流 宣美 韓彩英
師兄服緊役都捧場

🐻🐻🐻味

想瘋狂叫春 幾時港場

熊more

今晚同額總喺韓國相聚食咗餐
真係J死我啦！

港場打死都去

今次睇con第一次想快啲完

雖然要同人隻揪 但咁近距離好抵
孫勝完我愛你

你就好啦

我買咗樣手信送俾你啦！

好靚

隻LIMIT版好正 , 好想買齊一套

初回版真係幾有心機整

快點約會我

點解佢隻字體A同O係一樣

新碟係咪月中先出？

份嘢我專登買俾你架！
我自己都無買

過埋14號搵你食返…
放咗日假要執手尾有排忙

Limited正喎

聽日出，香港應該星期二/三會有貨

Limited個人封面 都係同一日出？

聽日只係出音源
7號先有普通版實體碟
特別版要10號先出

唔該晒！信和係咪出第日就有？

到底咩來
不緊要，我都仲有排忙

正常黎講一樓嗰兩間隔一日就會有

咁快講你知咪無晒驚喜？！

唔方好野

你就唔方好野
我識左nana咁耐佢冇試過玩9我既

如果係國絲送咁就要認真考慮下要唔要啦…

傻更更的熊！我都買咗樣嘢比你喎！

收到直接連埋佢個人一齊轟落辣殺筒

媽媽有愛 多謝呀媽

原來限量版小卡係五張正常+5張透卡
加埋普通版總共有15張 真係脫卡坑保平安

小卡唔係2張碟都一樣咩？透卡要買個人封先有嘛
不過買一隻個人有2張卡幾抵玩

應該唔係 我睇張preview圖啲邊邊位都唔同
不過應該都係抽 $M唔會一專兩卡咁好掛

去緊機場了 認哥都未睇
又要返去做狗

小卡唔同之外連張poster都唔同

反正都六碟全餐 唔驚
反而佢限量版冇出五隻poster

你有無tg呀？tg比個地址我寄比你呀

琴晚係酒店dl左落手機一陣上機慢慢睇

econ間酒店個wifi仲勁過我個wifi蛋

星期四一次過買算

普通版1+海報
個人封x5+海報
計埋小卡又千幾銀

買全餐香港應該要下星期一先有

韓國買

我都想留到咁耐

熊尋日又著翻件大媽衫

一個鐘報一次時

SM痴左啦..突然間咁

返到香港好sad

啱啱到 +1

未去機場
不過都就快

返酒店攞gip去機場了

坐緊機場巴士了

5點準時到屋企睇MV

出歌啦

咁多卡係咪痴線

收貨

中間有幾支etude house笑左

bananananana
白菜又熨衫
仲有植入式廣告支lip lacquer 我有冇睇錯

上機loop爆

終於聽得清首歌 越聽越正
MV拍得又靚

歡係咪有句Reveluv
con嗰陣以為聽錯..

拍得好靚好靚 但首歌有少少失望

MV 1:39秒嗰位

Story都po埋

啤啤魔力越聽會越覺好聽
嗰陣Bad Boy一出大家都唔覺好好聽

音源空降一位

係 嗰陣我都有講過bad boy唔夠主打feel
點知loop到依家

ALL KILL不是夢

今次首bad boy英文版都好好聽

今次係咪終於冇左同枱食飯
但又係攞左唔知d咩去煲跟住飲落肚

個MV拍得好靚 有埋外景

個外景...

空降
Power up #1
With you #8

除咗naver#3其他全部都#1

其他歌都係頭50喎

Mr.e同hit that drum好撚正
英文版bad boy仲入腦過韓文

蚊最正

記得今晚有vlive

上個水先 新歌唔錯

BANANA!
BANANA!
BANANA!
Yeri is My Wife

1分鏡3個負評

終於到my wife條片

最衰ichart網上唔到
唔知堅定流

好似係真

好想睇埋dance version
Yeri 次次都係最邊邊咁
同埋佢地個個都好靚
最靚yeri

All Kill 粗卡

35集 1集希望有15分鐘啦

今次算好喇
Red Flavor Bad Boy Cookie jar 真係邊緣人

唔覺得my wife有邊緣過

佢擺到明就係呃負皮啦....

我菜我熊小卡睇嚟退唔到卡坑

成全佢啦

Bad Boy好明顯了 大部份時間都係最左邊(佢哋嘅最右邊)

應該得你覺得邊緣

Yeri企邊我都留意到佢！
其實仲好啦，多center又會比人鬧

今次主打勁入腦

第一次all kill

菜張卡...有冇人可以留定

係呀... 到時又俾D 無腦既路人話搶C位架啦....

係，收埋錫好過

我老婆車厘幾時都有我留意
無邊緣過

同埋好想講佢地個化妝師係咪去左進修黎
化到每個人都好靚 係再靚一層咁
我知本身都好靚

認哥已經有 回佢都晒氣

坐定定loop住新碟等睇今晚vlive

True 我覺得首歌既感覺似rookie
最尾果part 無joy wen seul 既和音襯托, 有d dry

敷mask..

睇完認哥 大佬Joy全程carry
不過上次有情景劇好似精彩D 佢爆氣球section已經做左3集

又唔洗咁啊
討論下姐

我話B站彈幕d anti..

我係蚊專業打手 真係好正

歡成程都好興奮

係囉...應該好難第4次上
情境劇先好

阿菜都俾人讚左成集

B站
但有人讚果時好認同

但今集菜冇咩野表現到咁

係咪fing腳

因為嗰啲係啤粒自己人
但硬係有幾隻anti喺到單單打打

搞到希大提左佢一次唔好fing

係囉

同埋龜真係少笑左

睇得出佢地好攰

個個look都咁靚..
如果有孖辮打歌

呢排睇多左b站 都真係見到好多表白車厘 好似真係冇乜唯4咁 不過見佢地都話驚如果去中國開con班anti會發癲

攰都不特止 呢集認哥班哥哥們啲低級笑話好爛
係joy 問問題個陣
joy 都淨係識笑 完全比唔到反應佢地

B站係會有多車厘fans 見到都有幫佢整視頻
但上微博就好痴線

微博不了 唔好睇咁多 除非你想練eq

Vlive

開始!!

歡歡隻眼做咩

歡隻眼

單眼歡...
會唔會俾國絲話佢進化到4.0 ver. 架？

你係咪要我講真話?
我驚d歡飯接受唔到

我會call 定班歡飯去機場接你機

白菜笑聲真係好魔性

龜

一跳就停唔到

蚊上年就有

完全聽唔明

有少量字幕

睇住vlive都好想開英文bad boy聽

一講就跳

越聽越覺得成隻專都好屈..

白菜成日都坐唔穩

佢好似跌咗落嚟三次有多

突然情景劇

見到歡隻眼紅紅地

阿Joy又食檸檬

聽唔明佢因咩事整親

截止22:26更新：第四次

TMY

有冇聽錯...Christmas live?....

好擔心

琴日仲話戴幾種假眼毛

因為咁而整紅左隻眼？
要俾隻眼抖下..

坐等中字睇多次

KST8點開始到依家12點 5次All Kill了

有好成積係開心既...
但係唔使成日提住架...

第一次

得個實時榜 all kill 晒無乜意思...
實時加日榜 perfect all kill 晒先算啦...

認哥Joy抱完白菜，白菜之後果個動作好有愛

自己留意

埋頭
佢開頭聽到JOY話抱佢佢已經笑緊

好得意

癡線佬嘴咗落個mon 度未....

EH枝野真係hard sell到

曬黑黑 睇完中字 就好有summer feel
但係植入廣告 顯眼左小小
Babanana bababanana nana

仲有幫JOY按手仔

好快又有SET野俾啤粒買

邪惡小屋D 垃圾更加要擺買啦....

無delay 返到黎啦？

My wife保佑我

有我carry

我仲係韓國

夠鐘訓啦

咁頭先上左機嘅係邊個

點解呢個世界有人可以靚得咁緊要

我菜靚唔係第一日嘅事

我岳母個女緊係靚啦

聽哂成隻碟喇，好正呀
Blue Lemonade正到癲！
今次好高質呀，衫又靚妝又靚，好期待實體碟

人生勝利組

呢張歡卡…

好鍾意 loop Hit that drum

歡呢張咭實在欺人太甚

晏爹

啤粒會幫歡加返件衫架啦

普通版嗰五張卡…
歡…

我可以

你可以躝！

接受唔到 俾人睇蝕晒

歡呀

普通版都好靚

我菜寫啲字好得意

蚊真係好正

見到啲中文字以為係毛新宇將軍寫

隻熊手字寫得仲工整過我

補埋歡果張

同好
隻舞最正 副歌前揼手嗰到 同埋nanana 獨舞嗰到

睇完團綜啲teaser好正 有預感會最好睇嘅一輯

啲字仲靚過我

熊QQ

180804 Red Velvet 2nd Concert 'Red Mare' Day 1 純錄音
同場加映垃圾同粗口旁白

哇

熊黨叫大舅未

重點一定係國絲把聲囉！ Jed

Wow做到野
可以聽返歡歡果兩聲狗仔叫 真係好似

喂！！收返埋啦！！

Blue Lemonade 堅正！
開頭既和聲再加兩下pop pop聲真係好有feel
好似係杯lemonade 到游緊水咁

比你地班痴線佬睇蝕哂啦

歡nono

Btw歷史性AK粗卡黑
脫離3線

With you都好正
車厘有高音唱

日日叫架啦 不過隻眼真係幾似

With you車厘係高音擔當 琴晚live睇嗰陣

做乜今次$M咁有心思…
跟住個材料黎整又有相睇…
不過菜嗰個好似fail 咗

聽個陣 好驚喜 但佢又幾敢唱 係有小小唔穩

Power up麻麻地
MV 0:55-1:00 轉場同編舞都好奇怪

垃圾$m又印錯嘢…
一個西瓜先出到嗰張相

我反而幾鍾意主打啵 越聽越係我no.1 幾鍾意果啲rap位

原圖

$m不意外

痴線架承歡呀

演唱會第一日我仲話麻麻新歌，我知錯喇

最尾果張 個個都好似同門面差唔多高咁

都話正啦

第一次聽其實好多人都咁覺得 包括我
越聽先越正

啤啤又帶我認識新世界

愈聽愈上腦
聽完成個人好high
好中意波浪果part舞
夾埋成首歌都好有趣

Con第一日聽果陣都冇乜感覺
但係第二日成個腦已經係Ba banana ba ba bananana
返到黎loop埋成隻碟就覺得首首都好啱口味
想再睇多次咁多首既live performance

summer magic 有溫rap 好正

想問blue lemonade 係屬於邊種音樂？

所以我覺得聽音源先再睇live會high好多

我熊仔啊!!!! 我愛你啊!!!!

可能要阿菜背書答你
淨係知好好聽

hit that drum呢首live真係超正

熊黨黨魂炸裂

睇完con更加堅定左我對熊個片丹心

강슬기 최고!

四周年嗰個都無

你唔係想去食蕉咩？！

四周年戒指已買

戴緊啦

點會無 有愛

鎖匙扣呢

Power Up咪食蕉囉
我唔似你有香蕉過敏啊 我食得架

Ba Bananababa Bananananaba Bananababa Bananana
Let's power up

你嗰日話想去omg喎

4周年嗰個喎

你飲醉啦

乖 執圖啦 唔好J擊我

好奇呢個發聲係講啲咩

又玩親媽

希大

好正

bb+pab+dd依段真係好正

抽同允兒都有

dd嗰到真係全場高潮

唔知你地有冇留意
DD後面大電視4隻機械人都有一齊跳

Sor搵唔番啲中翻但主要係多謝啤粒同叫啤粒夢到佢地

斜位睇唔到.. 睇返片好似一開頭rr 隻Reve都有跳

咁又想買了

呀菜為左贏鞋都唔著

今次好似咁落力宣傳咁嘅

傻熊影相擺pose都仆一仆

我有睇到
算係好有心機做啦場con
隻機器人好得意

Reve

irene 扮果隻得意d

嘩，咁講嘢既！
學埋國絲d 衰嘢扮唔認！！！

話說我坐喺抽師姐後兩行，抽一直都坐定定專心睇，去到dd後面講感受，見師姐喺度攪個袋，以為佢要執嘢走先，點知佢拎個電話出嚟影個大mon入面嘅車厘 師姐好有愛呀

親妹係要寵的

我菜真係花嚟

車厘有師姐錫已經夠
仲使乜要國絲呢d負心漢…

入手

岩牙 今次撐u

師兄師姐好有愛

有二奶嗰d人就咪鬼提啦

同抽抽咁近距離

member]bye# [/member]

咪係
好彩我得車厘一個老婆咋

留名等睇破38負皮紀錄

好厚面皮..

咪就係

秘密花園吖嘛,我有聽嫁

呢句大聲到

我熊朋友個團都要支持下架嗎

話說點解隻熊同定定咁熟？
佢地係點識？

原來今次買埋廣告？

你想知咪入多次食蕉fs問下你個超可愛囉

我都有g持去聽嫁

我熊好似係同is me熟
鄰家少女

預埋你一齊去囉

sm一定係食錯藥
絕對唔會係良心發現

錯晒啦…
你睇返d vlive啦…
隻熊同定定有私底下傾電話架

可能is me係中間人呢
話曬肥定同熊係親固

好似我同乂園車厘一樣

戴住隻戒指個feel好正 同歡結左婚咁

你唔好咁痴線啦.jpg

咪咁cls啦

話說重喺首爾未走
今日行過地鐵站聽到有鋪頭播power up 好似melon一位係唔同啲

一路聽隻碟
一路諗翻起睇con D情景
點算？

叫春 等港場

我都係呀 後遺症好嚴重

又熟架咩

好fd架佢地 成日傾電話

竟然係咁

明明同我傾都冇哂時間

我係定定隔離睇住打比佢嘅

原來真愛嘅感覺就係咁

聽下國絲個真人錄音頂住癮先

我今朝係超市買手信個陣聽到佢播hit that drum

打比國絲直接丁好過，我晚晚都聽住黎打。。

盡力刷緊

好重口味下喎⋯⋯失敬失敬

打泰拳咋，好力啲架

啲side track真係好撚正 越聽越正 嗚啊

成隻專都正到癲

my wife

香港今日就有貨 係咪即係初回版星期五就會有得賣.. 冇訂好驚買唔到

大把貨啦

係豬媽度訂哂唔洗煩

嚟緊Station係熊再合作格離團喎 岩晒你地啦

買左新碟，抽中joy
想要wendy, 買左好多隻碟都唔中承完

上ig開po搵人換囉

貨金買多幾隻

衰妹唔識寫繁體

你唔係應該教佢架咩

唔識wink 先令到佢變左做最可愛果個

岩岩先睇完peekaboo個次週偶
傻熊真係好可愛

嗱... 我好專一架... 另外三個我無飯架....

真係好錫佢

個心口仔好白滑

聽晒成隻碟 mr e同blue lemonade最正

認真首首都好襟聽

又要做港奴

呢樣真
不過聽慣左bad boy韓文版
硬係覺得英文版好怪

2首都好聽各有味道喎

Eye contact cam

點解呢排歡JOY咁甜

可能聽耐d會好d

今日去左電台 歡仲未好返

可以交換喔

完卡

細路仔
菜同阿JOY冇去

好多宣傳

個行程係得佢地3個呀

即場買即場開

唔中再買再開

師兄渣住碌Kim Man Bong跳

傻熊
極度懷疑係鯊魚家族攞靈感

con咪講咗.....

冇去+聽唔明
Twitter又冇望到點知

jump

真架

收到晒啦

你想換多張joy?

印象中好似係無蕉…

蕉

比你食咗咪無

算啦，願買願賣，冇謂為左哩份事再討論落去 追得開心睇得開心咪得，理得人地做乜，你改變唔到世界。每個人都有唔同價值觀

我邊有食到
真係無蕉架

Perfect All Kill

出現了
粗卡哈咪da

有冇人會去睇

終於都有首歌係PAK 啦....

底褲都check埋,不了

泰仔要通埋櫃先比你入場

啱你啲死基佬

幾時

終於pak

pak

我冇乜所謂仲有好多淨
大家開心咪得

推

雖然自己偏好velvet風 無可否認red風真係受歡迎啲

啤啤今次真係好叻女呀

想去 港場係咪冇咩可能

Peek ka boo 不知幾正
我覺得咁岩summer comeback都會多人注意啲

Peek a boo

PAB Bad Boy
南泡歌迷不嬲聾架啦 不過兩種風格真係各有各正

認真... 去邊都唔好去泰場....
利申︰中過伏...

究竟仲有幾條片 係咪會教晒成個$M跳

咁落力有古惑喎

PAK

今次CB點解咁癲.. 音源好似破左好多紀錄

我以為得我覺
岩岩碌到睇到有篇野話依家大力推啤,年尾推新團跟住放養啤啤

次次回歸都有睇音源
第一次PAK 叻女

放養之後一年/年半先出一次歌
開始淡出

出咩新團呀 搞掂好師弟先啦

testing 唔知up唔up到

啊國好波
不過唔加水印咩

Wendy

PAK粗卡

好靚啊歡歡個背脊

冇啦啦爆晒上嚟.. 成隻新專上左top100
仲有好頑強嘅RF

仲有Bad Boy 好齊人

station有熊份

Bad boy英文版

Btw pak

PAK
我老婆車厘好叻女

阿菜同寶劍一齊做代言！！！

你唔好喺度又呃負皮啦

正呀 等廣告

讚啦
劍菜=金童玉女

劍菜大勝利
幾時有廣告睇下

到底幾時會打歌
好想知power up會同邊一首一齊有舞台版

聽日呀 應該係with you
不過首首都想睇 好高質

好想係blue Lemonade

歡副歌第一句把聲

我想再睇Mr E
我熊

之前師姐代言拍呢個廣告爬哂山咁好鬼正
唔知阿菜今次要唔要爬

著返呢套唱
真好係得意

啤啤既應援次次都係咁簡單

第一眼無望樣以為神童係歡

有冇人red radio都次次聽哂

歡全程英文

有d誇喎...

我東海

要咁複雜做咩
唔通成段rap應援咩
最緊要係個氣勢
大叫一聲I am Yeri 's husband都可以係應援架

未聽 歡英文

肌肉

ReVeluv

Mr.E真係好好聽

做多咗啦…
不過你又啱喎！ 要記50團應援真係幾難下 …

Too Much Wife

我車厘隻手仔

泰場要比人搜身搜袋 不了

又係垃圾劍我菜好靚

我熊終於wink到

聽日有預錄

去未

98

執晒啲相未

巴/絲打 我喺你後面

冇掂過

97

熊突然HAND機

有冇啤粒要挑戰下…

唔啱晒69條真係唔好做啤粒呀…

笑死

Easy game Easy Life

ez啦

完全0難度..
如果係聽首歌第一秒估/估album就好玩啦

聽一開頭應該好好玩

孖辮金藝琳好QQ ICC年代

最後都係破左戒

無難度